# Generics

В репозитории хранятся исходники консольного приложения, в котором реализован класс графа RoadMap, инкапуслирующий в себе алгоритм поиска кратчайшего расстрояния между городами (алгоритм Дейкстры). Приложение использует матрицу смежности из файла `cities.csv`. Путь к файлу настраивается в конфигурационном файле `AppSettings.json` (ключ `CSVFilePath`).
